當一隻蚊係一架凌晨行駛緊既紅van仲可以咬鳩你

佢仲可以空中打圈 準確落地 著陸時急停腳步 無任何後擺動作
佢既飛行時速到底有幾多